同是聖人，後方之水，神裂火織同習大大有無得打

習大大係支那十字共教嘅教主，亦係世上20多位聖人其中之一，照計一打二都得。